男性黎講,其實生到好似謝賢,龍心同謝霆鋒咁既樣, 已經近乎無敵

屌, 呢幾條友好似做咩動作都CHOK撚到仆街咁

做埋D ON9野同KAI野都好撚CHOK果下先癲

跟本呢幾條友就係天生食女相, 每做一個小動作已經令到人噴精出水

我似絕心

無名無錢d人只會笑你on9
有錢馬雲咁嘅樣d女都出晒水

老四晚年冇佢個仔賣身揼水，一早收皮啦。

咁佢地chok得黎唔會覺得膠係有難度既，幾多靚仔chok完好似小學雞on9仔咁